Now : 政府2,100億臨時撥款 將於11點復會

Popo 撥款過左就可以即刻買野

立法會審議2000億臨時撥款 惟人數不足流會

屌你老母
無限復會

因為改左議事規則

再流會得唔得
無限loop

Dklm

推

除左heidi chu其他泛民有無排隊發言?

個主席係咩人

狗

大口狗

咁我咪剪報 縮短發言時間

頂住丫

啲錢攞嚟托市啦 仲餵狗

梁耀忠

改左啲咩呀？流會可以復會？

葉劉呢？自我隔離開唔開會？

可以即日預告後復會

應該冇開

等埋葉劉